
                      El mejor superman que se ha realizado en cine hasta la fecha, entretenida y ritmica. se exceden un poco en la accion a partir de los 3/4 de película, pero se pueden llevar.
        
            